一人一句一講男朋友就會喊既必殺技

每次佢想管我chur我既時候

我隻豬都唔係你食你甘緊張做乜

臭雞

甘你老母

分手

下，我a4都雞

死臭雞

絲打好波

性格臭雞

Ching ho ball

呢個post好多臭雞

講得出嘅你都唔係好鍾意佢啫

雞全撚部都像雞
仲要好撚臭個隻

弱智

好多死毒撚淨係識負評萄葡我男朋友有得比我整喊

愛滋閪

負評比你個甘字呀 臭雞

咁既女朋友唔要都罷

快D飛左男朋友
晚晚去蒲
好FREE架

掉左你d垃圾玩具啦

你條野咁細既

走啦 唔好煩住我

而家我都未喊你喊咩呀

分手
比綠帽佢戴

死基佬 溝返你個mk妹